沙田第X城 X座有人跳樓

巧驚驚~

設x=1

圖?

x = 7

沙田第七城？

係一城, 笫七座

x=1=7

樓主=on9

1=7 你都幾好嘢重讀小學啦柒頭

想隱藏左啲數字姐, 點知你咁鐘意做功課姐.